有冇手足覺得應該黎多次合作運動支持地鐵?

本人十分支持地鐵無合理解釋情況下就話閂站就閂站
仲要幾次都係咁
想付費坐多幾轉以支持
有冇手足認同?

冇人鐘意地鐵？